# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2004 Free Software Foundation, Inc.
# Young-Ho Cha <ganadist@mizi.com>, 2004
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: singapore 0.9.8\n"
"POT-Creation-Date: 2004-09-27 08:35+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2004-01-06 21:22+0000\n"
"Last-Translator: Young-Ho Cha <ganadist@mizi.com>\n"
"Language-Team: Korean (EUC-KR)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=euc-kr\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 164
#, c-format
msgid "Gallery not found '%s'"
msgstr ""
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 225
#, c-format
msgid "Image not found '%s'"
msgstr ""
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 280
#, fuzzy
msgid "email|at"
msgstr "메일"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 280
msgid "email|dot"
msgstr ""
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 452
#, c-format
msgid "Page created in %s seconds"
msgstr "%s초 만에 페이지가 만들어 졌습니다"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 469
#, c-format
msgid "singapore|Powered by %s"
msgstr "Powered by %s"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 474
msgid "All rights reserved."
msgstr "All rights reserved."
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 479
msgid ""
"Images may not be reproduced in any form without the express written "
"permission of the copyright holder."
msgstr ""
"Images may not be reproduced in any form without the express written "
"permission of the copyright holder."
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 484
msgid "Log in"
msgstr "로그인"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 616
msgid "crumb line|You are here:"
msgstr "현재 위치:"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 629
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1510
msgid "image|Next"
msgstr "다음"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 630
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 633
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 635
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1501
msgid "image|Thumbnails"
msgstr "목록보기"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 632
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1484
msgid "image|Previous"
msgstr "이전"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 671
msgid "Select language..."
msgstr ""
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 679
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 711
msgid "Go"
msgstr ""
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 701
msgid "Select template..."
msgstr ""
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 768
#, c-format
msgid "%s gallery"
msgid_plural "%s galleries"
msgstr[0] "%s개 갤러리"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 797
#, c-format
msgid "%s image"
msgid_plural "%s images"
msgstr[0] "%s개 그림"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 842
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 846
msgid ""
"No\n"
"thumbnail"
msgstr ""
"목록보기\n"
"없음"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 858
msgid "Sample image from gallery"
msgstr "갤러리의 샘플 그림"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 893
#, c-format
msgid "Showing %s-%s of %s"
msgstr "전체 %3$s개 중 %1$s부터 %2$s 까지 보기"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 905
msgid "gallery|Up"
msgstr "위로"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 905
msgid "gallery|Up one level"
msgstr "한단계 위로"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 929
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 998
msgid "gallery|Previous"
msgstr "이전"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 930
msgid "gallery|First"
msgstr "맨앞"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 933
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 986
msgid "gallery|Next"
msgstr "다음"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 934
msgid "gallery|Last"
msgstr "갤러리|마지막"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1006
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1381
#, c-format
msgid "artist name|by %s"
msgstr "작가 이름|%s 순"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1092
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1571
msgid "Email"
msgstr "메일"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1094
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1577
msgid "Description"
msgstr "설명"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1096
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1098
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1589
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1591
msgid "Copyright"
msgstr "저작권"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1100
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1593
msgid "Viewed"
msgstr "방문회수"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1100
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1593
#, c-format
msgid "viewed|%s time"
msgid_plural "viewed|%s times"
msgstr[0] "%s 번째 보임"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1349
msgid "Add a comment"
msgstr "설명 달기"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1493
msgid "image|First"
msgstr "맨 앞"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1519
msgid "image|Last"
msgstr "마지막"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1573
msgid "Location"
msgstr "위치"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1575
msgid "Date"
msgstr "날짜"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1579
msgid "Camera"
msgstr "카메라"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1581
msgid "Lens"
msgstr "렌즈"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1583
msgid "Film"
msgstr "필름"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1585
msgid "Darkroom manipulation"
msgstr "암실 처리"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1587
msgid "Digital manipulation"
msgstr "디지털 처리"
